六月十二，衝。

不撤不散？
和理非非？
最後咪又係俾人無視俾人撚鳩
百幾萬人上街，如果有十分一肯衝，會搞到今日咁？
二讀喇，仲講和理非非政府警狗當你傻閪咁撚咋
要返工要返學，香港人一世營營役役為左下一代、為左好啲嘅生活
今日唔走出嚟抗爭，嗰啲「要返工，不了」仲有意思咩？
香港人，
最後衝刺喇
最後衝一次好唔好呀？

點衝法，整咩土炮裝備？香港人呢一刻需要一個領袖！

靠民陣死得